而家啲細路都幾鬼老積

做乜逆線呀老友把聲聽落十歲未夠

頭都痛

今次真係RR都要柒
應該繼續行 行到有位順返條線為止
唔好後車

片主架旅遊巴頂住啦喎

好撚嘈

啲細路好盞鬼

好可愛

似國際學校喎啲細路
好有樂趣

人地大個時，10幾歲就可以好似喇沙仔咁，屌返人地

人生贏家

咁應該係講緊英文

冇野，自膠

Rr都咁

Rr都司機揸多架la

頭都痛撚埋

但又好好活力

頭文suv